而家喺兩事台抹黑毓民班小朋友知唔知佢當年喺議會有幾勁?

知唔知佢閪住口面朗誦古文觀止時日曷喪放上youtube有幾多likes?

如果無佢日日講孟子嚇到班狗官賴哂屎, 而家香港一個鐘頭仲會有六十分鐘?

熱狗同泛民五毛唔敢回淨係敢負評?

當年毓民喺立法會嘅英姿感動咗一班波台ching為理念而戰

佢哋識鬼咩

為金錢唔知乜

識講文言文點會係壞人

全香港得郁民同仇思達有資格用文言文

冇毓民香港早就有集中營啦